葉世雄指延長停業措施對美容業界影響大 冀能恢復營業

政府宣布，延長美容院等11類處所暫停營業的措施兩周至5月7日。

香港美容業總會創會主席葉世雄表示，延長停業措施對業界影響大，認為本港近日只有少量確診新型肺炎個案，業界期望能夠恢復營業，但目前仍要繼續停業，大失預算，又說業界已為復工做好準備，包括於美容院內噴消毒塗層，擔心延長停業措施令計劃泡湯，強調業界是被迫停業，只要可以恢復營業，願意配合政府規範營業模式的措施。

葉世雄提到，政府第二輪防疫抗疫基金對業界援助並不足夠，難以涵蓋租金及人工等開支，目前亦未知何時及如何獲得資助，相信或會有美容院因為延長停業，未能捱到獲發資助，而要結業，亦認為因應延長停業措施，政府應該再度向業界提供補助。

屌你老母葉世雄正仆街

咁撚中意返你自己去返啦屌你老母

美容院內噴消毒塗層？有好撚多都偷偷摸摸無呢d，仲要幫客按肩頸，身體接觸呀死仆街，未撚做撚美容師咪撚咁多嗲啦屌